成日話美國可能打內戰，可以點打法？

南北戰爭咁囉
有州份宣告自行脫離聯邦政府獨立
或同幾個州一齊脫離自組另一個聯邦政府
本身既聯邦政府話唔合法
之後出兵

班人ff

BLM同nigger一齊住
其他正常人就group返埋一齊1

但每個州武器分配唔平均

BLM同nigga死番非洲/中國啦

會喺州內內鬥先
可以search下Bleeding Kansas

塔利班武器夠唔平均啦, 咪又係咁打

猜包剪揼 3盤2勝

槍權州多數比較紅
虐殺CA冇難度

大逃殺咁
自己一隊

呢個係英雄內戰 正常係平民內戰